高危人士係打完疫苗高風險會死人士

所以要比佢地試針先
有冇理解錯政府思維

因為得個個年齡層可能有人會聽佢支笛

樓主幽默到 講完都唔尷尬

香港政府為高危人士打科興,
成功減少香港醫療體系負擔.
幫香港慳返啲洗費